岩岩打邊爐,阿媽唔知做問我有冇投票

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜問我有冇投票
冇地址證明,我話冇,真係唔記得
跟住我話多我一個唔多
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我真係唔記得a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係冇地址證明a,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講e-banking有月結單做地址證明,聽日仲有得投
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

old news
渣㗎

渣ga

渣架